有冇人開團endclothing夾運費??

185蚊ship to hk

咪撚用END, 又貴又高Markup

早個月free shipping完咗

end 貴過街價

咁邊個網平

End ship好似185姐
買幾千蚊野唔爭在啦
定你買得2 300

買得400蚊

夾硬買可以買到800 但之後無嘢啱了

佢原價係幾貴 我睇中咗1-2件減價嘢

月底 mother s day會唔會做promo

有冇巴打有印象 或者上年有冇email record留底

有＄1000野想買

我已經買左寄去英國再靠代運

係之前jackwills都係咁 依家到endclo

我最後用app買

我都想買鞋 想夾運費

me want share too. add me

你搵樓上

end不了

Buyandship 平時用開呢間賴得睇其他集運

6538201285

用上面條link或者推薦號碼 你第一次消費完
我同你都有積分

巴打運咗未 有兩件衫想買

Sale先抵

呢個post好肉酸

陣窮酸味出曬黎

end好垃圾 無貨又唔講 比錯碼又要硬食運費